（冇圖）周生宣佈iphone x 玩完

Mola mola

Stop making stupid people famous.

聖誕同冬又係送禮高峰期
大把公司掃一棟x 去抽獎
毒撚又要送俾女神

一於sh